[tonick]首新歌幾有意思

最尾

mv都好正
btw 4個都有唱